i狗睇完呢條片，請停止盲反amd

你睇下人地cpu蓋下面係咩
再睇下自己粒垃圾u蓋下面係咩

班支化小學雞i狗返晒學唔得閒應我

正評比Linus